有冇巴絲返緊VF旗下嘅工

Vans/timberland果啲
有冇人知幾錢人工 同埋好唔好做

唔通冇人返？

你in 乜？sales? 間公司本身幾好，d人幾nice

係啊 人工有冇55

咩55？

一個鐘嘅時薪

個個牌子唔同，但佢係計月薪+佣